求歐聯決賽頸巾

有冇巴打訂多左條歐聯決賽既頸巾！！
求求巴打，急要
tg: gm0108

推

希望有好心人